大家上次食煙係幾時？點解會唔再食？

都成半年無食煙，上次個女性朋友同我講，食煙對身體唔好，食小d啦，之後我就無食，但我見到你食噃

3秒前

決心介煙

吸煙危險健康

開頭好難介，不過d煙咁貴，我多數痴煙食

天氣一冬成班打完邊爐飲好多酒就好想食架啦

上個禮拜 最近係咁咳 要食藥所做暫時無食

7年無食過，放低果刻就無左食過

原本兩年幾冇食
前排炒車，個人呆呆下咁買左包嚟定驚

尋日開始重新戒，今日一支都冇食

好番記得食番啦。

其實都幾難，如果有班狗友食煙，一齊玩好難唔食。

食到身體差而且成身都一陣味 身邊既人都唔好受 嗱嗱聲戒咗佢最好

雖然好辛苦但有堅定意志去戒就會成功 戒緊嗰時千祈唔好諗住食一支半支應酬吓無事 如果唔係就等於又返返轉頭

喉嚨痛+咳一定要食
一嘢那落去不知幾爽
唔食唔知身體好呀

有個人妻同我講食一淡
食到就食成世食唔到就唔好食
我吸左一淡雖然無咩感覺
但係內心個種責備感令我覺得反胃
最後我話以後唔再食到依家

當時21歲去大陸KTV陪人唱K

btw 我知我係好撚垃圾

9個月前
被朋友勸唔好食

幾年前，本身冇癮，出黎做野之後就冇食

大家上次食煙係幾時？
頭先食完晏

點解會唔再食？
因為夠鐘番office

個幾月前 好想唔再食

北上叫雞先會買
香港太撚貴

兩分鐘前
每次都同自己講食埋今日就唔再食
但都係忍唔住食

番parttime先食 平時都唔食
最長試過戒兩個月 但一有野煩就好自然咁買左包黎食

我好少食

食緊藥路食啦

50蚊真係好撚貴，所以我慣左痴煙食。

一日一包？

其實好想戒，但個腦好想食

有無人食完早餐都要食一支架？

屌 食左半年好想戒但我而家好想食囉

半年無食，但遲d去旅行就會食番，因為去到機場都會買一條煙慢慢食

屌 每逢midterm final溫書溫到攰就落街抖啖氣順手食返一兩飛 之後再溫過

個腦好似refresh過咁，爽

一日最多兩支 通常夜晚先食
我收得好密 食煙想抖啖氣

如果一日兩支即係包煙起碼袋10日，走哂氣lu.

遺傳病發 出事個晚入完養和第二朝就決定戒

想問下除左藍莓檸檬5外有無推介？

今晚又好想人食

轉左iqos

係 但其實萬路寶果啲包裝防走味有無用

同埋，無理由因為走味唔走味 而食多啲咁

個盒袋咁多日都爛啦。

一日一包過唔過到50歲

大把廢老重食緊啦，班廢中上大陸叫雞都無乜邊個唔食啦。

幾個月前
男友唔鐘意

我有個藍罐盒裝住 出街唔食 保存（包裝）得幾好
咁其實防走味有無作用架

15分鐘前